又話攬抄多人到咁

平行時空

你咪係其中一個囉